# BISMILLAH
Ini adalah repository atau source code dari tugas remedial Pemrograman 3 yaitu membuat CRUD untuk pegawai.

screenshot 1 : https://ibb.co/cNFbHyk
screenshot 2 : https://ibb.co/tqNGbZp

untuk menjalankan apps ini jangan lupa set database di env dengan nama database.
